冇一日唔係為自己難過

一見到d人
細過自己
為自己籌謀
圍埋傾出路
升學
發展
就諗返自己
好似咩都冇做過
要plan都太遲
白頭髮都有
人生廿幾歲黃金時期
過左
就係中年
男性尤甚
之前幾寸寸貢
自信滿滿
而家add都唔敢add
先排去澳門
咁個度d巴士
有幾條綫
大學做總站
但都行勻成個市區
過埋氹仔先到大學
個下真係唔想上車
一見到
澳門大學
四個字
就諗返自己以前
企左係度
情願等下架
有時香港都係
搭車去香港仔
經半山港大
真係會合埋眼
唔敢望
總之係街
見到細過自己
大把前途個d人
就唔甘心
但又咩都做唔到
卅歲人
仲打緊份12k clerk
譚仔阿姐一早唔止
揸巴士係我double
但始終唔甘心
唔通真係
成世揸巴士
呢個世界
人只可以為自己着想

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢